覺唔覺讀大學嘅人通常比較聰明？

點解會咁？

d ive仔唔係咁諗架

覺唔覺阿媽通常都係女人

我地只係唔適合嗰考試制度！ 呢個叫獵鷹游水嘅垃圾制度！

係，個制度係要隻鷹去游水，要條魚去跑步
但係IVE仔從來唔會諗自己只係駝鳥，雖然係鳥類，但係飛唔起

講咁多野做咩
一句講哂ive仔就係弱智唔適合讀書

佢地會話

我地唔係唔適合讀書！係香港教育制度唔公平！

唔聰明d點入到大學

覺唔覺住私樓都比較有錢

讀醫既都係
而家屋企都比較有錢

Ive好過大學

住公屋仲有$

yes, you are right

同公屋好過私樓一樣9

依個係事實
住私樓係傻仔

都同父幹有關，公屋仔入大學概率少d

入間屋村學校，一半係sen，由細到大冇人同你講英文，聰明到識飛都冇用

係聰明所以讀到大學

事實：人地獵鷹游水都快佢地海豚游水

只係佢地唔認 世界係要有佢地果種人

利申：垃圾 乜都唔係，連游既資格都無

世界係要有佢地果種人agger

駝鳥都跑得快，睇怕係雞

著 XL 通常都比較肥

但搵得多既多數唔係大學畢業

係知識 學問方面認同

但認知分辨是非唔認同

識得有d廢佬式大學生